淋病即將撤回送中條例

啱啱cctvb訪問李慧琼，佢話相信淋病話撤回嘅話，民建聯支持者都會理解。

又係同之前暫緩一樣，搵建制派放風先。

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

民建聯成功爭取